這些是這些當選領導人聲稱要拯救的社區的父親、丈夫、兒子和兄弟。當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了|傑米·威爾遜| 2020年9月15日|聖地亞哥之聲|
“惡作劇”的第三代主人讓她的父親和兄弟都死於該病毒。最後一個酒吧|尤金·羅賓遜| 2020年9月15日|奧齊
就在貝多芬創作第五交響曲之前，他寫信給他的兄弟們說，他即將到來的耳聾“把我帶到了絕望的邊緣”。貝多芬的第五交響曲是在逆境中尋找希望的一課|查理·哈丁| 2020年9月11日| Vox
拉瓦萊伊斯和他的兄弟邁克爾說，在約翰遜回家的頭兩天，一名臨終關懷護士為她辦理了入住手續。安妮·沃爾德曼和約書亞·卡普蘭於2020年9月2日被送回家送死
週二過去了，正當我開始接受會議不會召開的事實時，我收到育碧軟件首席執行官、該公司創始兄弟之一伊夫·吉爾莫特（Yves Guillemot）的短信，告訴我明天什麼時候在哪裡與他會面《夢想建築師》：遊戲最大特許經營權的製作過程中的內幕《雷切爾·金》2020年9月1日《財富》
我真的像哥哥一樣愛他，而且一直想念他。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
他知道我像愛哥哥一樣愛他，我知道這種感覺是相互的。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
一個初次參加新奧爾良社交活動的女孩的兄弟興奮地揮舞著拳頭。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
其他畢業生包括警官凱文·林奇（Kevin Lynch），他是警官的兄弟和兒子。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
2008年巴基斯坦在圖爾巴特附近的一次突襲中發現了阿卜杜勒·哈米德·裡吉，他是阿卜杜勒·馬利克·裡吉的兄弟。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
在與尤金·馬內結婚後，她受到了他著名的哥哥埃杜阿德的影響。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
她再次參加了西蘭戰役，在那裡，她英勇的榜樣為她的兄弟叛軍注入了新的生命。菲律賓群島|約翰·福爾曼
父親、母親、姐妹和兄弟都在一起玩耍和工作，他們都擁有罕見的富有同情心的天賦。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
維克托是他的小兒子和弟弟，是一個泰特·蒙特人，他的脾氣會引起暴力，他的意志是任何斧頭都無法打破的。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
這是父親對兒子，兄弟對兄弟，鄰居對鄰居。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩